南京事件尖閣諸島南京事件尖閣諸島南京事件尖閣諸島

南京事件尖閣諸島南京事件尖閣諸島南京事件尖閣諸島

大家平時唔好講錯

北平係指清朝首都北京
自改稱北平之後未有任何官方改名

北平